俾位人入

之前成班撚屌係咁講呢句

一定係鬼

叫大陸做支那好激進囉
身為中國人好傷心呀

好post 重推